點睇人間水蜜桃金米妮

等睇傻仔話秦妹有柄

想x都唔係好過份？

x=?

樓主高汁

最完美秦妹

穗珍舒華先正

thanks<3

佢有人格有思想唔係食物

Royal級？

唔反對

都正

以為你講珍妮

真 原本諗住入嚟打人間鯰魚

驗下隻西眼啦你

食物化女性haha

你笑撚死我

係

驗眼啦傻閪

呢個髮色超靚
勁襯佢

x=追。

係 勁靚

係嘅話我早就入左來啦

white knight勁型…

咁好笑無人正評